- Vytvořte funkci v Matlabu, která dokáže segmentovat jádra buněk ze zadaných obrázků a označit jejich středy
- Algoritmus bude fungovat univerzálně na všechny vstupní obrázky, segmentovat ale bude zadáním vámi definovaných argumentů, ty mohou/nemusí být pro všechny obrázky stejné
- Součástí řešení tedy bude obecný algoritmus (Matlab funkce) a script, který bude funkci pro každý vstupní obrázek volat s parametry, pro které jsou navráceny výsledky
- Výsledky segmentace budou dále zobrazeny jako label image s vyznačeným středem každé buňky